[是日笑話] 習近平：重新組建國家知識產權局 加大執法力度

國家主席習近平在博鰲亞洲論壇開幕式，公布擴大開放的舉措，包括要加強知識產權的保護。他說，這是完善產權保護制度最重要的內容，也是提高中國經濟競爭力最大的激勵。

習近平表示，外資企業對加強保護知識產權有要求，中國企業對此更有要求，今年中國將重新組建國家知識產權局，加大執法力度。

習近平又說，鼓勵中外企業開展正常技術交流合作，保護在華外資企業合法知識產權，同時希望外國政府加強對中國知識產權的保護。

全面判外國原創公司侵權

呢d野講左幾多年

咁快跪低

哦

外國膠一定好信

保護新百倫同喬丹體育

由佢把口講出就係笑死人

問問 Michael Jordan 有乜睇法?

暗語：開多個掠水部門，邊個想入就快d黎同我打好關係

封哂d山寨廠先再講啦

毒撚未日

又呃人，信你一成都死，重組國家知識產權，笑話

G2000
王老吉
榮華
周大福

屌講呢d
講左廿年

Apple

仲有反戰香港既周六福！！！

重申外國企業必需遵守中國法津

中國法治又贏一仗

仲有miniso

不如直接叫侵殖民中國

Air Jordan
New Balance

喬丹>JORDON

放美債啦,打殘美國佬